醒少少啦！干地並唔係一個濕鳩黎嫁！

屌你牙25b

上季輸左比阿仙奴之後先開始發力，今年到水晶宮